鄧炳強：太子站新屋嶺警暴係假嘅 不知名勢力想危害國家安全

一年過後，8.31太子站恐襲疑團無解，真相仍然未明，但在國安法下，「8.31打死人」等示威口號勢成禁語。警務處長鄧炳強接受香港開電視節目「香港怎麼辦」專訪，多次把8.31事件扣連國家安全，斥有人刻意散播「太子站打死人」謠言，是要污衊警隊，繼而危害國家安全，有需要時會調查和執法。他向憎恨警隊的市民說，「希望佢哋諗一諗，點解會咁做？好多人都話因為8.31（警察打死人）、新屋嶺（警察性侵被補人），呢啲係假嘅嘢」，呼籲他們多了解社會發生甚麼事。

你話係假就係假?

得啦得啦

乜春都係外國勢力，連個d受害者呀，二百萬香港人都係外國勢力呀屌

註：鄧炳強係俾美國制裁既人黎, 佢上司係成日講大話出賣香港既鄭月娥，鄧炳強既個人誠信係零

太子站真係有警暴
有晒片

nice intro

pin tits

得啦得啦 又係到講大話

咁又唔比醫護入

咁酷刑係唔係真呀

係負數

721改完劇本，831又改好劇本

即係新屋嶺警暴係真嘅，721真係同黑社會合作向市民施暴，831指揮黑警攻入太子站打死市民

比人制裁係咪假？做咩轉樓按去中銀？

佢喺個制裁名單度係咪同其他恐怖份子一樣同級

就係了解咗先知你班狗喺度不斷講大話，死全家啦！

落地獄既分數

又假？！上次柒完仲未夠？

賊頭話冇殺人、冇強姦！

係喎, 上星期五27號好似有個差佬恐9銀行高層嘅會, 有關點樣處理被制人士嘅銀行服務
到今日都未有流出會議細節

咁唔爭在 721 612 都假啦
再講警暴就犯國安法

我剩係見到黑警亂咁打人咋喎，你要平反嘅話物放晒啲cctv片出黎＋獨立調查委員會囉，如果唔係講經咩屌你老母

講咗成年都唔明，人頭豬肉鄧炳強

得啦得啦

樓主標題黨

佢話打死人係假 你話警暴係假

有曬片都話假
又係嘅8964都冇死過人

借個位

講幾多次都係一樣，831黑警殘害香港無辜市民

假嘅又唔播cctv出黎？

鄧炳強NMSL

知啦知啦 咩都係假得支那最真

開名啦 咩勢力呀？

此地無銀

外國勢力
外部勢力
依家出到不名名勢力

同恐怖分子齊名被制裁嘅人，講嘢已經唔會有人理，慳返啖氣睇吓有冇走漏啲海外資產啦！

831都可以扯到國家安全
有咗國安法真係方便

條pk似好驚人咬實新屋嶺輪姦案
最近有班pr 狗講咩警暴先係有證據,瘋狂屌9提新屋嶺輪姦案的人唔識玩

1 )我想講咩低能到一世人只可以做一樣野
追究新屋嶺輪姦案就等於唔關心警暴?

2)我所指的人部分係0post假acc,露底自己回自己

3)警暴示威者其實大把國際城市有
但去到輪姦示威者,法院簽搜查令滋擾受害人就好稀有
所以班狗呃你唔好提

繼續吹

下 又想用國安法恐嚇呀？

根本班垃圾諗住將個大話講一百次就會變真

班廢柴腦裝屎

721全港直播都講大話
黑警已經誠信破產
依家你話係就係?

如果香港唔係支那一部分
咁香港人咪外國勢力囉

其實佢做記招
等同於ISIS拍恐怖主義片段
唔單止有無誠信既程度
而係應該用黎鎖定佢既位置斬佢首

公開CCTV咯
唔見得光咩？

鄧小強唔係入左ICU 出唔返黎架咩......

新屋嶺連cctv都冇，入面咩事都可以發生

64冇死人
831冇死人

721唔見人
831打死人
101槍殺人

憑甚麼要人相信你一個被公開制裁的人士？

莊思明所指既藍人

又封站兩日 又唔畀cctv
你話無事搵鬼信

首先唔係話假就假，要有證據，而且愈早證明愈可信。但作為高學歷嘅黑警一哥，竟然無證據之下就話假，信嘅就白痴弱智。

無錯嘅係，我哋並無100%證據證明太子831、同埋新屋嶺嘅警姦及警暴問題，但不斷釋出嘅直播影片同埋不斷有被捕人嚴重受傷入醫，對於黑警暴力有嚴重懷疑係好合理同正常。

如果你話假就假，咁唔撚洗去解釋，拎證據釋疑啦。

所以隻鄧小強黑警一哥，係直接對鏡頭講大話，呢點一定要認知到，不斷挑出爭議反駁隻柒頭狗。

咁你放完整未edit 過cctv出黎 大巴大巴刮我地囉

姐係真

曱甴強

退1000 萬步當係假嘢

鏡頭前果啲又係美國佬扮嫁？

用輪姦字眼為吸眼球

被告承認，他發相關帖文前沒求證內容真偽，他事實上也不相信有人在新屋嶺身亡，他只是想「呃like」。他再解釋另一帖文指，當時因為看到民間記者會有女示威者公開性侵事件，加上其他相關新聞，他感到十分憤怒，於是用了「輪姦」這個「吸眼球」的字眼。

被告不信有性侵及輪姦事件

不過，他其實也不相信發生性侵或輪姦事件，並稱「嗰度咁多人，（相信）有警察會阻止」，他直指知道帖文內容屬虛假，當時發帖文只為發洩，又說：「打完第日唔記得自己有打過detail（詳細）內容。」

雜種老豆係希特拉,已fact check

如果係假,點解777話要摺左佢

咪即係真lo,一係你比cctv

打到骨折都仲假？

咁理直氣壯就放晒啲CCTV出黎啦

一年前到而家都仲係咁
因為佢地無招拆丫嘛

全世界睇住直播見佢地D黑警暴
周圍射TG,水炮車,鳩拉市民
只要開個記者會鳩UP幾句
就HEA9到D市民

好似黑警咁遲一年出黎再講721
完全係改寫歷史

只要夠無賴,厚面皮
然後死都唔認錯再將責任推比黃絲
再加無限大話就自以為可以篡改歷史

比人制裁既人講既野= 信佢一成都

外國勢力論 係當政權面臨管治危機但不願改革時
常會採取嘅手段

咁真係真啦

關國家安全乜9事？

任何新聞記招， 只要見鄧炳強有份出現，你就知道，這個新聞記招必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

有晒片

恐怖襲擊 屌你老母曱甴強

由佢講啦, 過多幾日就要比人押返去上面架啦

831無差別警暴

721市民見到晒你都可以瞪大眼話無d咁既事
831 同新屋嶺你話無野而又市民又冇証據都好啦
都冇人會信啦
係你自己搞到自己誠信破產

不知明勢力

就黎屙屎唔出都威脅國家安全

危害人民安全你唔講？沒有人民那有國家？
最危害國家安全就係中共！

無鏡頭影住就當然話假啦DLLM

曱甴王

黑警,港共,中共講太多大話,基本上可信性係0,冇人再願意相信,真係可悲。

PK鄧一年都唔知有無講一句真話, 搵鬼信佢

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

狗隻點解又變咗做國家安全

佢想SPIN到狗=國家安全

所有批評=危害國家安全

警暴呀..咩都無做..打到人地仆街

乜撚都話假，乜撚都係人屈你！你哋班黑警最撚真！果時做咩唔第一時間拎cctv片出黎解釋？

已經成為公安
開口埋口就話危害國家安全?
乜你個國家咁脆弱架咩

7警暗角都打得
仲有邊度唔可以打犯

有無死人仲未證實到

但衝入地鐵站亂咁打市民打到人爆哂血
對香港市民施行恐怖襲擊
拉閘阻礙FA人道教援

呢啲野有片有紀錄
就算有無死人
香港警察都係犯下恐襲罪同反人類罪

人閪托眼鏡隻手指都閪過人

一年後仲外國勢力？！
喂你香港警察點做野呀？
邊個國家？快D講！
仲懶神秘？想指控美國又唔敢認

你又不知名 又咁肯定?

咁點解唔公開閉路電視

成班死差佬恐怖分子咁入地鐵亂咁打人都叫假？
屌你老母啦

咩不知名勢力啫 我知咩勢力
一係黃巾賊 一係闖王

一早就知係假架啦，係用黎叫人上街衝嘅文宣only. 文宣都當真嘅話就太天真左d 啦。。

人在天在看，呃到人都呃唔到天！
多行不義必自斃，實有報應⋯⋯餘生注定惶惶不可終日！

唔敢講外國勢力？

聯署支持封殺微信同TikTok

新屋嶺係假
咁你又關左個新屋嶺佢？

去死啦你死賤強
你老母死左都彈番起身呀有你咁既仔害死咁多香港人

同64一樣，黑警實話無死人

即係有

影到晒嘅721都可以咁扭曲事實法 影唔到嘅831你同我無打死人?

//有別於以舉辦記者會等傳統方法發佈訊息，鄧炳強指，近年警方嘗試多用社交媒體接觸年輕人，以嬉笑怒罵、搞笑統方式，但社會未必能接受，認為以同理心加創意，勸說年輕人「坐監冇得上網㗎」，可能較為奏效。//
你哋做就得
頭條新聞就唔撚得
屌你老母

咁即係有la

咁解釋下點解啲年輕示威者上到庭會傷哂斷手斷腳甚至傷到上唔到庭丫？

冰強! 病向淺中醫呀！不要放棄治療

不知名勢力？！北韓、伊朗、古巴？！

不知名即係冇證據 冇證據即係9up
我話你老婆係男人都得

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

交CcTV出嚟就解決啦，係你班人身有屎